Citra 3DS模擬器討論貼(NDS Desmume後繼機)

當年NDS推出時，Yahoo知識班廢毛一直睇唔起到NDS模擬器，仲嘴串串話唔通滑鼠玩到Touch Mon咩，結果今日因為Desmume，大家可以免費任玩NDS遊戲。今日大家同樣可以免費任玩3DS遊戲，咁當然有任天堂的鎮店之寶：精靈寶可夢啦！(大家買3DS都係想玩佢啫)

係三年前當3DS流行，Switch還未推出時，外國就已經出現各式各樣的「3DS模擬器」，但最後的結果都是悲劇一堆呃人問卷收場....

不過多得外國IT狗的努力，真正玩得的3DS Citra終於誕生了

(點解個logo係個橙 )

不過唔緊要，最緊要玩到嘛，立即download落自己E Drive到

(腦內一片空白)

之後就係精靈寶可夢，今次搵藍寶石做測試

(搵ROM就自己靠Google大神啦！不過Down Game就快手啦，任豚好小氣架，佢地一見到人地upload開心版就會立即Ban鳩佢 )

萬事準備好，開始入Game...

(無錯你見到的正是始源藍寶石PC版)

揀男定女(唔同GBA版，就算藍寶石主角都係紅色衫)，名字叫Citra，我要比成個九洲居民知我用模擬器支配打機界！

這次交時間係自動交跟PC時間，好方便架

堂堂一位博士比土狼犬追

之前玩GBA版選擇過水躍魚，今次挑戰難度用木守宮打土狼犬

雖然3DS的3D效果同宜家D Steam小品遊戲差不多，但當我地同NDS黑白版比較時...

(簡直就係飛躍進步獎 )

之後一直向前103路打宿敵(3DS人物會chok樣 )